## Задание 1

Вам необходимо поднять в докере и связать между собой:

- elasticsearch (hot и warm ноды);
- logstash;
- kibana;
- filebeat.

Logstash следует сконфигурировать для приёма по tcp json-сообщений.

Filebeat следует сконфигурировать для отправки логов docker вашей системы в logstash.

Результатом выполнения задания должны быть:

- скриншот `docker ps` через 5 минут после старта всех контейнеров (их должно быть 5);
- скриншот интерфейса kibana;

### Ответ:
![22](screens/Screenshot_22.png)
---
![20](screens/Screenshot_20.png)

## Задание 2

Перейдите в меню [создания index-patterns  в kibana](http://localhost:5601/app/management/kibana/indexPatterns/create) и создайте несколько index-patterns из имеющихся.

Перейдите в меню просмотра логов в kibana (Discover) и самостоятельно изучите, как отображаются логи и как производить поиск по логам.

В манифесте директории help также приведенно dummy-приложение, которое генерирует рандомные события в stdout-контейнера.
Эти логи должны порождать индекс logstash-* в elasticsearch. Если этого индекса нет — воспользуйтесь советами и источниками из раздела «Дополнительные ссылки» этого задания.

### Ответ:
Мини-табличка по интересным столбцам в логах...
![21](screens/Screenshot_21.png)
 
